# React create element:

Aqui lo que veremos como nos podemos traer por cdn la libreria de React. Lo vemos en la documentacion:

https://legacy.reactjs.org/docs/cdn-links.html

Esto es el core de react, es lo básico que debemos entender de react:

## 02-react-create-element.html:

```html
<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
  <head>
    <meta charset="UTF-8" />
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0" />
    <title>React</title>
  </head>
  <body>
    <div id="root"></div>

    <!-- Importamos las librerias por medio de cdn de react y react-dom -->
    <script
      crossorigin
      src="https://unpkg.com/react@18/umd/react.development.js"
    ></script>
    <script
      crossorigin
      src="https://unpkg.com/react-dom@18/umd/react-dom.development.js"
    ></script>

    <script type="text/javascript">
      // Obtenemos el div del DOM:
      const rootElement = document.getElementById('root');

      /*
    Creamos un objeto usando react:
    Le pasamos como primer parametro el elemento a crear, segundo parametros las props, que son los atributos que tendra ese elemento y como tercer parametro el contenido o hijos de ese elemento.
    NOTA: Podriamos pasar hijos como props , pondriamos la propiedad children: 'Hello', pero si pasamos el tercer parametro ese es el que se mostrara.

    Este tipo de objeto es lo que se llama el virtual dom.
    */
      const element = React.createElement(
        'div',
        { className: 'container', id: 'container', style: { color: 'red' } },
        'Hello World!'
      );

      console.log(element); // Nos crea un objeto {}, ver en el navegador:

      // Usamos React DOM para meter el objeto al DOM: Este es el encargado de hacer la transformación:
      ReactDOM.createRoot(rootElement).render(element);
    </script>
  </body>
</html>
```
